如果依家著件祖記去元朗行街會點

會唔會平安無事

又黃又黑, 死撚緊

佢地話知你唔著衫咩

黑白間咪又係死

琴晚著M記制服都打

祖記球迷有導彈
怕乜

我地祖雲有導彈

好亂啊

白衫斬右半
黑衫斬左半

牙朗本人去元朗都唔掂啦

祖記有兵器庫驚閪？

真

成支導彈響都靈射過去八鄉

可以打仗

祖迷會帶埋導彈入去幫拖

唔怕有中心紅。

一半黑一半白

重要係間條衫

打咩仗 導彈都有元朗牛屎飛搵咩同人打

空對空導彈拎出黎平射啦小你老母

夠膽郁就炸撚埋佢老母個閪

香港鄉黑

祖記